點解譚仔一個餸嘅份量會多過兩個餸？

叫兩個餸，例如：
我叫炸醬牛肉，炸醬黎到得三分一碗，牛肉會得4-5舊

但如果我叫一個餸，例如：
炸醬米線，炸醬會有半碗滿
牛肉米線，牛肉會有7舊

但餸錢都係同價

叫三個餸係咪每樣餸嘅份量都會再少啲？
但我係俾三個餸嘅錢喎，咁咪好蝕

高式卡 ce econ

劫富濟貧

因為佢on9

有親呢d問題都諗起呢條片

讀得書少真係睇得出

知唔知咩叫合理化煙幕

都係想打個和

每碗都要一樣重

驚你食唔晒

因為要多菜少肉

阿姐答話係因為一餸米線係最優惠嘅set，若果多過一餸個餸就會變番本身份量

利申做譚仔戈時問，但阿姐都可能係鳩答

間間都係咁。美心食叉雞飯都少d啦

一定係嗌一送+其他小食

咁你就中左佢既計啦，佢啲小食唔抵食
應該2個人一齊食，每人嗌1餸再交換